小弟想買阻力帶做下運動 想問下邊度買同咩牌子好?

最好係黃店

迪卡儂

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

仲有咩？